英格蘭的未來希望 --- 韋碧克

黑b

見到有細緊，神軒，韋舒亞，聰明，史獨，呢隊都算多球員之後立足到係英超

仲有李城個艾拜頓

其實佢地全部都係同連格特咁唔多年齡

第三球神軒傳得幾靚

呢個勁到仆街 比人低估得好緊要

重要u21

連美斯永遠18歲潛力無限大

new Beckham

以我地認識嘅黑碧 呢球好明顯係負轆 比10次機會佢都係入得一兩球

曼聯近10年最岩就係賣左呢條垃圾

我韋碧黑降臨

垃圾

黑b卡維利而家係屈福特坐多過踢
史毒係西布朗都踢唔起
其實都算半敗走...史毒直頭真係敗走

淨係一招出波已經夠殺

條友喺國家隊先入到波

有4大聯賽既國家隊入面，唔怪得英格蘭沒落喇。

偉舒亞 果陣時幾勁

韋碧克如果唔係多傷的話，應該會係一個所有領隊都會鍾意用嘅前鋒

可惜渣土用垃圾艾約斯唔用佢

似修狗隻長

啱呀 韋帝身體質素同個腦仲要好過長

我韋迫甩降臨

比傷患影響，高峰期短姐，未至於敗走

英超一季入過廿幾球算係咁
係太玻璃

艾白開始老
唔可以場場出

艾約斯打邊=冇出

有邊個估到最後竟然係神軒最成功

神軒做埋隊長

史摩寧鍾斯

自從送左球12碼比文尼，就被雪la。
艾約斯拍i仔打雙箭頭其實幾好。

2012歐國盃正選前鋒

冇傷根本世界級
同上面呢班唔同level
神軒除外

19歲屌打沙維小白

又一個比廢雲糟蹋嘅天才

會員藍斯太去咗邊

所以點會放佢打邊
傻的嗎

渣士最多都係教中游隊材料

佢響廠後期，無啦啦增肌
搞到個身厚左，冇以前咁靈活咁快
自從佢入選唔到國家隊之後就開始頹落去
果時同佢續左5年約，仲諗住佢係未來廠長接班人

因此華dee要打正前。
同埋李城唔計艾白，無乜人識打邊。
哈菲班尼斯而家先叫好d

打442 咪得囉

試過la，442鑽石形。打諾治個場i仔太矛咪轉返

442鑽石形攻守唔夠平衡

打返4222啦

邊個做中間個2個？
m10 t8打唔到邊
尼迪迪更加唔得。

vardy iheanacho
albrighton maddison maddison/ mendy tielemans/ ndidi praet

maddison 好自由
可放邊或中場中
放中場中就要出ndidi
放邊就可以中間用Tielemans 右邊用albrighton

上年佩耳試過，打鏝城個場。
結果上半場未完就調返佢返中間

咁睇黎451 比較適合而家隊波

韋舒亞真係好撚勁
睇完呢條片 再特登睇返佢當年打巴塞
對面小白沙維 同隊有法比
果場兩隊中場佢係最sharp 醒
明明佢18歲果時咁好波